見到足球VAR咁多野拗，我地籃球又贏

2分鐘review 屈到

足球落後籃球50年